有冇人成日覺得自己好迷糊

思維上唔清醒，睇既野唔真實，總係覺得有層霧咁，日日都覺得自己未訓醒

另一樣野係成日好空虛，每日返工放工，放假打機睇劇，毫無寄托

hi

日日都好似成左藥咁 混混沌沌

放假特別嚴重

我覺得生活過得太個安穩 個人會愈黎愈唔知自己想點
希望bro可以搵到自己有興趣嘅事物嚟沖激一下生活

試過有幾個月日日都keep住依種狀態

個感覺真係好難解釋，好似龍珠入左重力室咁

好似有把鎖鎖住自己個腦部份既運作能力咁

過左個排好番啲，雖然平時都唔係話好醒，但果種感覺係蠢上加蠢

到依家都唔知點解會咁

比反應好似慢一拍咁
過左5分鐘先諗起 咦岩岩應該要比依個反應
浮下浮下咁

Here
做野好似力不從心咁

每日返工都要用好耐時間先知自己係邊同做緊咩

轉下眼又返左一日工

我

試過俾上司話我日日都好似未訓醒咁

情緒問題

唔好打咁多J

十分明白 個腦好似壞左咁

一樣
懷疑自己係咪患左咩病

經常錯埋d on9 野
同埋好似好難理解人地想講既野咁